/* Title for something that happened a certain timeframe ago, e.g., '5 mins ago' */
"%@ ago" = "%@ 前";

/* Number of alerts, in this case, there are multiple (plural) */
"%@ alerts" = "%@提示";

/* Filler for a specific service running at a time, e.g., '396 at 11:56am' */
"%@ at %@" = "%1$@ 在 %2$@ 到";

/* Indicator for how cycle-friendly a cycling route is. Placeholder will get replaced with '75%'. */
"%@ cycle friendly" = "%@ 适宜骑自行车";

/* Filler for a specific frequency-based service indicating its frequency, e.g., 'M10 every 10 minutes' */
"%@ every %@" = "%1$@ 每 %2$@ 分钟一趟";

/* Text for an 'x more' indication if there's more content. '%@' will be replaced with a number */
"%@ more" = "%@ 个";

/* Number of stops before you get off a vehicle, if there are 2 stops or more, e.g., '10 stops'. (old key: Stops) */
"%@ stops" = "%@站";

/* From %time1 to %time2. (old key: TimeFromToShortFormat) */
"%@ to %@" = "%1$@ 到 %2$@";

/* Duration without traffic */
"%@ w/o traffic" = "%@ 路况良好";

/* Indicator for how wheelchair-friendly a wheeelchair route is. Placeholder will get replaced with '75%'. */
"%@ wheelchair friendly" = "%@ 适宜使用轮椅";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is early, e.g., '1 min early. This means #1 is replaced with something like '1 min'. */
"%1$@ early" = "提前 %1$@";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is early, e.g., '1 min early (1:10 pm service). This means #1 is replaced with something like '1 min' and #2 is replaced with the original time, e.g., '1:10 pm'). */
"%1$@ early (%2$@ service)" = "提前 %1$@ (%2$@ 服务)";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is late, e.g., '1 min late. This means #1 is replaced with something like '1 min' */
"%1$@ late" = "延迟 %1$@";

/* Format for a service's real-time indicator for a service which is late, e.g., '1 min late (1:10 pm service). This means #1 is replaced with something like '1 min' and #2 is replaced with the original time, e.g., '1:10 pm'). */
"%1$@ late (%2$@ service)" = "延迟 %1$@ (%2$@ 服务)";

/* Number of alerts, in this case, there is just one */
"1 alert" = "1 个警报";

/* Number of stops before you get off a stop, if there's just 1 stop. */
"1 stop" = "1站";

/* No comment provided by engineer. */
"Alerts" = "提示";

/* Instruction to follow street of the provided name */
"Along %@" = "沿着 %@";

/* Instruction to follow unnamed street */
"Along unnamed street" = "沿着无名的街道";

/* apple maps directions action */
"Apple Maps" = "苹果地图";

/* Arrival time sorter title */
"Arrival" = "到达";

/* Prefix for selected 'arrive by' time
   Single line instruction to arrive */
"Arrive" = "到达";

/* '%@' will be replaced with the arrival time. (old key: ArrivalTime) */
"Arrive at %@" = "在%@到达";

/* The first '%@' will be replaced with the place of arrival, the second with the time. (old key: ArrivalLocationTime) */
"Arrive at %@ at %@" = "在%2$@到达%1$@";

/* Arrive before button */
"Arrive by" = "此前到达";

/* Title for when you'll arrive when on a trip. Countdown to arrival will be displayed below. */
"Arrive in" = "到达";

/* Time of the bus departure. (old key: DepartureTime) */
"at %@" = "于%@";

/* 'At %location' indicator for parts of a trip that happen at a single location, e.g., waiting at a platform, parking at a car park. (old key: PrimaryLocationStationary)
   Filler for a service running at time, e.g., 'At 11:56am' */
"At %@" = "时刻 %@";

/* Text for vehicle of type: Bicycle */
"Bicycle" = "自行车";

/* Action title to make a booking */
"Book" = "预定";

/* Action title to make a booking using service/app named '@%' */
"Book with %@" = "用 %@预订";

/* No comment provided by engineer. */
"Call" = "叫计程车";

/* Action title to make a call to service/company named '@%' */
"Call %@" = "联系%@";

/* Text for vehicle of type: Car */
"Car" = "轿车";

/* Trip badge: Cheapest */
"Cheapest" = "最便宜";

/* Error title when server could not find a given transit stop. */
"Could not find transit stop." = "无法找到公交车站。";

/* Text for attributing data sources. The list of providers will be used instead of '%@' */
"Data provided by %@" = "由%@提供数据";

/* Title for screen showing data providers */
"Data Providers" = "数据提供者";

/* Departure time sorter title */
"Departure" = "离站";

/* Destination of the bus */
"Direction" = "方向";

/* To disconnect/unlink from a service provider, e.g., Uber */
"Disconnect" = "断开连接";

/* Button to dismiss something, e.g., an error or action action sheet */
"Dismiss" = "关闭";

/* Indicating a path requires you to dismount and push your bicycle */
"Dismount" = "需要下车";

/* Text for vehicle of type: E-Bike */
"E-Bike" = "电动自行车";

/* Trip badge: Easiest */
"Easiest" = "最容易";

/* As in 'this bus/train is empty' */
"Empty" = "空的";

/* Placeholder name for destination (then replaced with address or name) */
"End location" = "结束位置";

/* Filler for a frequency-based service indicating its frequency, e.g., 'Every 10 minutes' */
"Every %@" = "每%@分钟一趟";

/* Action title to extend an existing booking */
"Extend" = "延长";

/* Trip badge: Fastest */
"Fastest" = "最快";

/* As in 'this bus/train has few seats available' */
"Few seats available" = "几个座位空余";

/* Text indiction for how long a segment might take, where '%@' will be replaced with a duration. E.g., the instruction 'Take bus' might have this next to it as 'for 10 minutes'. */
"for %@" = "%@";

/* Indicating a path is wheelchair/cycyling friendly */
"Friendly" = "友好";

/* Departure location. (old key: PrimaryLocationStart) */
"From %@" = "出发地: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"From current location" = "从目前位置";

/* As in 'this bus/train is full and likely can't accept further passengers' */
"Full" = "完全信任";

/* Action title get/download app of name '@%' */
"Get %@" = "下载 %@";

/* Title for button to get/download an external app. */
"Get app" = "获取应用";

/* Action button title for getting turn-by-turn directions */
"Get directions" = "开始导航";

/* Instruction to get a service towards provided destination */
"Get on service to %@" = "获得去%@的服务";

/* goCatch action */
"goCatch a Taxi" = "使用goCatch叫计程车";

/* google maps directions action */
"Google Maps" = "谷歌地图";

/* Trip badge: Greenest */
"Greenest" = "最环保";

/* Trip badge: Healthiest */
"Healthiest" = "健康";

/* First '%@' will be replaced with destination location, second with arrival at that location. (old key: MessageArrivalTime) */
"I'll arrive at %@ at %@" = "我将于%2$@到达%1$@.";

/* Indication of an activity. (old key: ActivityIndication) */
"I'll take a %@ at %@ from %@." = "我将于%2$@从%3$@搭乘%1$@.";

/* Indication of an activity. */
"I'll take a %@ from %@." = "我将从%2$@搭乘%1$@.";

/* Title for something to happen in a certain timeframe, e.g., 'In 5 mins' */
"In %@" = "在 %@ 之间";

/* %@ is replaced with app name */
"In the meantime, let's keep exploring %@ and enjoy your trips" = "与此同时，让我们一起探索%@，享受你的旅行吧";

/* inGogo taxi booking action */
"ingogo a Taxi" = "Ingogo叫车服务";

/* Title for section with instant results in autocompletion */
"Instant results" = "快速搜寻结果";

/* Text for vehicle of type: Kick Scooter */
"Kick Scooter" = "踢踏板车";

/* Prefix for selected 'leave after' time
   Single line instruction to leave */
"Leave" = "出发";

/* The place of departure. (old key: LeaveLocation) */
"Leave %@" = "离开%@";

/* The place of departure with time. (old key: LeaveLocationTime) */
"Leave %@ at %@" = "在%2$@离开%1$@";

/* Leave after button */
"Leave at" = "离开时间";

/* Time departure. (old key: LeaveTime) */
"Leave at %@" = "于%@离开";

/* Title for when to depart. Countdown to departure will be displayed below. */
"Leave in" = "离开";

/* No comment provided by engineer. */
"Leave now" = "现在出发";

/* As in 'this bus/train is so full, there's only limited standing room' */
"Limited standing room only" = "只有有限的站立区域";

/* No comment provided by engineer. */
"Live traffic" = "实时交通";

/* Indicating when something is loading */
"Loading…" = "加载中…";

/* As in 'this bus/train has many seats available' */
"Many seats available" = "很多座位空余";

/* Title of button to get more details about an alert */
"More info" = "增加亮度";

/* 'More results' section in autocompletion */
"More results" = "更多搜索结果";

/* Text for vehicle of type: Moto Scooter */
"Moto Scooter" = "踏板摩托车";

/* Text for vehicle of type: Motorbike */
"Motorbike" = "摩托车";

/* Indicating no trips have been planned within the next 24 hrs */
"No planned trips" = "没有规划好的行程";

/* Indicator to show when a service does not have real-time data (even though we usually get it for services like this.) */
"No real-time available" = "没有实时可用";

/* Error title when routing produced no results (but no specific error was returned from routing). */
"No routes found." = "找不到路线。";

/* As in 'this bus/train is full and definitely not accepting further passengers' */
"Not accepting passengers" = "不载客";

/* Indicator to show when a service is on time according to real-time data. */
"On time" = "准点";

/* Action title open app of name '@%' */
"Open %@" = "打开 %@";

/* Title for button that opens an external app. */
"Open app" = "打开应用程序";

/* Title for opening hours */
"Opening Hours" = "开放时间";

/* Title for button that allows users to plan a new trip */
"Plan a new trip" = "规划一次新的旅行";

/* No comment provided by engineer. */
"Plan a trip and it will show up here." = "规划一次旅行，它会显示在这里";

/* Title of page to plan a trip */
"Plan Trip" = "计划行程";

/* Error recovery suggestion for when routing produced no results (but no specific error was returned from routing). */
"Please adjust your query and try again." = "有疑问？再试一次吧。";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by" = "供应商";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by %@" = "由%@提供支持";

/* No comment provided by engineer. */
"Public holiday" = "公共假期";

/* No comment provided by engineer. */
"Real-time" = "即时";

/* Trip badge: Recommended */
"Recommended" = "推荐";

/* Title for button that allows users to request support */
"Request support" = "请求支持";

/* Error message if interregional routing isn't yet supported */
"Routing from %@ to %@ is not yet supported" = "本系统目前暂时不支持从 %1$@ 到 %2$@的行程规划。";

/* Error recovery suggestion for when when server could not find a given transit stop. */
"Search for this stop again or try again later.." = "再次搜索车站或者稍后再试。";

/* Send SMS action button */
"Send SMS" = "发送短信";

/* Set up to connect/link to a service provider, e.g., Uber */
"Setup" = "设置";

/* Title for button that, when tapped, shows something, e.g., a list of alert */
"Show" = "查看";

/* Show website action button */
"Show website" = "开启网站";

/* As in 'this bus/train is fairly full and has standing room only' */
"Standing room only" = "仅有站立的空间";

/* Title of button to start a trip */
"Start" = "开始";

/* Placeholder name for origin (then replaced with address or name) */
"Start location" = "开始位置";

/* Text for vehicle of type: SUV */
"SUV" = "越野车";

/* Title of button to access timetable */
"Timetable" = "时刻表";

/* Destination location. For trip titles, e.g., 'To work'. (old key: PrimaryLocationEnd) */
"To %@" = "目的地: %@";

/* Title for button to access transport modes */
"Transport" = "交通工具";

/* Title for a trip */
"Trip" = "旅程";

/* Title for trip of provided index */
"Trip %@" = "旅行 %@";

/* Title of page that shows routing results */
"Trips" = "路线";

/* Indicating a path is wheelchair/cycyling unfriendly */
"Unfriendly" = "不友好";

/* Indicating the wheelchair/cycling friendliness of a path is unknown */
"Unknown" = "未知";

/* Vehicle updated. (old key: VehicleUpdated) */
"Updated %@ ago" = "%@前更新";

/* Vehicle 'x' updated. (old key: VehicleCalledUpdated) */
"Vehicle %@ updated %@ ago" = "车辆%1$@的位置在%2$@前更新";

/* Title for showing the number of available vehicles (e.g., scooters, cars or bikes) */
"Vehicles" = "交通工具";

/* No comment provided by engineer. */
"We are busy getting your upcoming trip. Please wait..." = "我们正忙着做你即将到来的旅行。请稍候。。。";

/* No comment provided by engineer. */
"We'll keep you updated with the latest transit alerts here" = "我们会在这里更新关于最新交通信息的提醒";

